公司無通知員工下翻閱個人財物

想問下有無人知
員工口頭被通知解雇
但唔係即時解雇
又限制左唔可以返公司
同時間無通知既情況下
翻閱員工座位既私人財物
佢地咁樣有無犯法的？

一問